睇返USER名, 原來真係5毛扮冷血搞事

希望大家睇完冷血post就算, block完出返去, 唔好幫手推post

憎人富貴厭人窮
成日係維穩post見到呢條友

Block左好耐 好撚煩垃圾5毛

好多人唔知, 比5毛利用左

支持十卜

留意左呢條五毛好耐

見到個名已經聞到陣支那味

條友之前叫劉鑾雄 大劉個名都敢用...

推！ 消滅5毛你我有責

D真心膠最ON9, 真係狗仔咁奶住

一直覺得係d 五毛推波助瀾

睇嚟23條已經鋪緊路

已確定5毛

憎人富貴厭人窮
從拒絕到依賴
D_Wade
口德科主任

冤枉啊大人

省D啦, 唔開5毛post就無人搵到你講過咩呀

屌你老母D_Wade係撚五毛咪攪事啦

嘩, 你都好野, 4個入面都比你揀左個極品

我已經開post 有講

其實仲有另一班五毛扮反方係引戰post 話lihkg 點點點 香港人點點點

仲有嗰個乜嘢高質連登仔

Ambulatory, 我極度懷疑你係D_Wade分身, 口吻完全一樣, 字又打得多

都唔聽我解釋

一比人駁就話人五毛係五毛係咩料

屌你啦, 個頭話block哂個list d 冷血(口德科主任), 轉頭係其他post同口德科主任係度扯貓尾

樓主=明眼人

D_Wade算係最努力扮普通人嗰個

精英連登仔

仲要分身，咩料

憎人富貴條撚樣曾經自認係五毛公司打工

HK01類
平時無乜野，重要話題就現型

我

嘩，極品到呢 ，慨嘆依家啲討論無晒道德價值觀就等於係五毛
無撚病呀嗎？？？

都唔係理性討論仲叫乜撚嘢討論區呀，叫圍爐區算啦

唉，都係塞返入老母個西度做CD-ROM算
留比你呢啲後現代自由主義者慢慢玩

大家可以善用每個回覆嘅正負皮, 明眼人一睇就知咩事

block左了

我懷疑果班走出黎指點江山話連登仔冷血無人性都係五毛目的都係希望掀起話題再由親中報轉載令網絡23條得到社會支持

up 乜 ?

果班唔係波台假膠咩
死五毛

起唔起到佢地底 呢班人應該要被審判

我覺得係想更多標籤香港人同lihkg 一黎搞到香港更多內部矛盾 二黎係搞臭lihkg 令到凝聚力同影響力大減 即係搞到變成高登第二